K Pop第一女團典解可以有個師奶？

真係好師奶啊屌

做我的c9

唔好攻擊我二房

你老母就師奶
我老婆都敢講 jer都切左你

Sorly, 係肉酸過師奶

估到你啦死導狗

頒個獎比你

7777777777777777777

死毒唯

好波

張相係邊個黎

你老竇

我問個女仔wor
清係咪搞錯啲乜

唔好意思，我以為你講個男

我哋唔好再糾纏喺呢張相，應該要向前看

個女仔幾得意……到底叫咩名……

Tvb臨時演員

tvb呢個臨記有冇ig

You食屎狗

Tvb師奶之後個男係乜水

答案係李斯！！

［美國版721］［極醜惡］受害者tweeter account被滅聲